林鄭「動議」徹回就咁開心？

「動議」徹回=徹回？
同壽終正寢有乜分別？個個係度打晒飛機？

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

咁不如攪個公投睇下

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

我都想知，同埋大家做乜咁開心？因為the bill is dead？

林鄭話撒呀

撒你老

有冇人識德文？撤回係做俾麥姨睇

會唔會撤撤下過撚左嫁？

真係撤左又點?

黑警必要清算

等默姨一走，美國佬唔過條法案住，就炮製你班港人

撒你都唔要抵你一世做中囯香港人

以咪話口號好重要！！！！
有冇人入嚟幫p牌仔推
要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

想帶風向就收收皮先啦，佢「動議」徹回咋，唔係宣布徹回呀柒頭

撤回呀清

動議 真係好撚on9

推

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother